八色機身天價 $9,225！Galaxy Note 8 真機曝光

每隔一兩天就有 Galaxy Note 8 的新聞，其實都離不開規格和官方喧染圖流出，或者發售日期確定，每次都要重新寫一次手機規格，實在悶到飛起。所以版主今天決定不寫規格，直至跳到重點，就是網絡流傳了多張 Galaxy Note 8 的照片。

這是首批流出的真機照片，說實在就是和之前流出的官方渲染圖一樣，有窄邊框 Infinity Display 螢幕和機背雙鏡頭，而且隱約見到在 USB-C 接口旁有 3.5mm 耳機孔。諜照說完了，接下來再講其他 Note 8 相關的最新消息，經常在 Twitter 爆料的 Roland Quandt 取得了 Note 8 在韓國的型號資料，發現 Samsung 打算在當地推出 256GB 儲存版本，但就未知道是否和 Galaxy S8+ 高配版一樣配備 6GB RAM，亦未知道韓國以外，哪些市場會銷售這版本。

另一新消息關於 Note 8 的開售日期，早前有傳聞指 8 月 23 日發表後，最快會在 25 號開售，亦有說這只是接受預訂，多間韓國電訊商的內部消息均指 Note 8 的實際上市日期為 9 月 15 日。至於網友最關心的售價，歐洲方面將高達 999 歐元（折合 HK$9,225），就算減去當地 25% 銷售稅，亦要 HK$7,378。有指 Samsung 今次會一次過推出 8 種機身顏色，有選擇困難的網友應該會很頭痛。

留嚟煲醋啦

8色爆炸

嘩，碌爆出黎喇

風水佬扼你十年八年，但本大仙依家就點鳩你！睇圖啦！

煙花

睇錯留黎煲爉

屌呀，又無人推碌爆？！乜撚野smax555 咁上下名條契弟，全寶藍，乜撚野asso仔，乜撚野寂莫乜乜乜果堆三叔契弟呢？發晒達？

個指紋咁高點解鎖

炸彈賣貴啲都正常

笑死人 用八種顏色黎做賣點

八色

咁得唔得

8色炸彈

iPhone應該都差唔多價錢

note 爆

An機賣咁嘅價錢，收鳩皮啦

三星班打手比支那機捉晒去轉行？

肯定係假

bomb~! 哥哥，都叫鳩咗你唔好煲蠟㗎啦～！好撚痛呀屌

指紋解鎖放後邊已經on9
曲邊跌地易爆
貴
已完

長撚到

又要煩惱買唔買好

成皮野買舊炸彈 我不如買MacBook

三星打手全寶藍又出動

我想問咁多年，無論話 iPhone, Samsung, 話高達8,9000 蚊一部嘅新聞

有邊次係中？

柒寶準備開工啦

上年爆到七彩
佢夠膽開到咁貴

成皮一享
部電話

那來的自信

你無野呀！仲諗買唔買？你諗下買咩色好過啦屌

如果唔係相機太渣嘅話都OK
可惜味精味太重

Apple好撚高貴呀而家 有錢都唔撚買呀 收皮啦垃圾

呢位巴打講得好呀 apple呢啲垃圾就收皮啦，有錢都留黎買碌爆，千其咪撚買新iphone

三叔貼錢都唔要 唔好非黑即白

做咩咁講野ching, 三叔係電話界老行專，apple都係抄佢出電話架咋。唔可以咁唔尊重三叔

9K 我唔買部iphone之後拎啲錢去叫雞

旗艦an機等幾個月跌到三千令蚊先買係常識

有乜所謂姐, 買得三叔都無腦架啦
開貴d咪賺多d囉

咁既價錢，iPhone 都唔會考慮

真心唔明三星呢D濕鳩機憑咩賣咁貴
幾年貨仔 QC又差 又唔保值 廢app又多
An機又大把選擇
上一部碌柒仲要臭朵
做咩要幫你D廣告費埋單

成語：東施效顰

打手全面進場

去到呢個價錢已經太貴

5k 貨色賣9k ,當人傻仔咁撚

Note 9在望

iPhone 幾時變左上菜

咁邊部電話係上菜？